唔該 以後有人出事， 第一時間唔好諗點解嗰個人會出事，唔好blame the victims

畀人打/騷擾已經係好慘
上到嚟開個post仲要畀你班連登仔 問點解當時唔做乜乜乜呀
點解要著成咁呀
點解唔搵人陪呀
點解唔打返轉頭呀
點解唔搵記者呀
點解唔報警呀

其實有好多時都係突發當下未必一定諗到點做
可能上嚟開po只係想提高大家警覺性
我哋要諗嘅係點樣去減少呢類事情發生
而唔係怪嗰個人

件事已經發生咗要諗嘅係解決方法同埋避免 同類事情發生

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960 - 紅橋站落車
黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）

同意

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

push